東方日報連環炮轟「黃色經濟圈」：跟納粹有何二致？

黃色經濟煽仇恨 放任自流必成災

黑暴黃色經濟 砸燒商舖逼跪低

紅色娛樂圈 係法西斯？？

裕華國貨係納粹?

驚到咁呀

日日提大家
靜靜雞唔得嘅